Bonjour monsieur,
le nom du parametre web.xml pour touver le package qui contient les modeles sont:pckgname et son valeur par defaut:models modifiable dans web.xml
url pour tester le sprint 1 et 2:   add-reg.do 
remplir le formulaire d'insertion d'ecole s'il vous plait pour tester le sprint3 qui a pour action :add-ecoles
Modele contenu:Ecole et Region contenus dans le package models
.Jar:FrameworkServlet.jar
